其實呢個世界少啲人咪好啲囉！

人少左
犯罪既人又少左
罪案率咪低囉
死多幾個人有咩所謂
人類根本係原罪

有人自殺又好
有人比人殺都好
關我咩事？
競爭少左我反而有Ｄ開心